幾時再黎個全民黑衫日？？？

把撚?

下？咁你有咩高見？咩都唔做？

著衫遊行真係唔好撚搞

無野做特登搵野做?
除左增加俾狗拉 仲有咩得著?
著完件黑衫聽日支那會倒台?

夏天先啦，宜家好凍

鬥紅啦 仲鬥黃

表達對政府不滿

喚醒香港人
勿忘初衷

仲問幾時？日日着黑衫好難咩？

利申早午晚三餐都會為手足祈禱，每小時都會不斷提醒自己唔好忘記12手足，日日都會寫大字提醒自己光復香港好嬲好嬲，每日做Twitter 任務支持侵

我代表香港人多謝你

我每日都黑衫黑褲黑口罩黑帽加黑口黑面
成日比狗逗

多舊魚 要醒嘅一早醒曬 唔撚醒嘅 殺撚咗佢老母都唔會醒

所以大家唔好撚著衫出嚟？
出面得個8度你玩撚死人咩

移民啦on9
仲垂死掙扎

起樓主底

why me ?😃

帶鍵盤出街

其實同咩都唔做真係冇分別

你講既野我由一年前一直講緊
Cctoy真係好鍾意冇野搵野黎做

認真，遊行為左咩先？家陣有邊柒個國家唔知香港發生咩事？一話你覺得政府仲未知民意？

而家好多國家以為香港人已經妥協左

邊個on9 國？非洲？

Never forgive
Never forget